原來王喜同一哥咁老友

有一秒真係fake到我
（記得用不推文